\section*{Список использованных источников}
\addcontentsline{toc}{section}{Список использованных источников}

% Все источники проверены веб-поиском 18.07.2026 (авторы/год/том/страницы/ISBN
% сверены с dblp, ACM DL, IEEE Xplore, издательскими страницами и т.д.).
% Единственная найденная ошибка исправлена: пост "Profiling Go Programs"
% принадлежит Russ Cox, а не Rob Pike.
Список оформлен в соответствии с ГОСТ Р 7.0.5-2008~\cite{gost7005}.

\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{ren2010}
Ren G., Tune E., Moseley T., Shi Y., Rus S., Hundt R. Google-wide profiling: A continuous profiling infrastructure for data centers // IEEE Micro. --- 2010. --- Vol.~30, No.~4. --- P.~65--79.

\bibitem{pyroscope-doc}
Grafana Pyroscope Documentation [Электронный ресурс]. --- URL: https://grafana.com/docs/pyroscope/latest/ (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{parca-doc}
Parca Documentation [Электронный ресурс]. --- URL: https://www.parca.dev/docs/overview (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{welch1947}
Welch B.~L. The generalization of "Student's" problem when several different population variances are involved // Biometrika. --- 1947. --- Vol.~34, No.~1/2. --- P.~28--35.

\bibitem{go-spec}
The Go Programming Language Specification [Электронный ресурс]. --- URL: https://go.dev/ref/spec (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{donovan-kernighan}
Donovan A.~A., Kernighan B.~W. The Go Programming Language. --- Boston: Addison-Wesley Professional, 2015. --- 380~p. --- ISBN 978-0-13-419044-0.

\bibitem{go-testing-doc}
Package testing [Электронный ресурс] // Go Packages. --- URL: https://pkg.go.dev/testing (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{georges2007}
Georges A., Buytaert D., Eeckhout L. Statistically rigorous Java performance evaluation // ACM SIGPLAN Notices (Proceedings of the 22nd ACM SIGPLAN Conference on Object-Oriented Programming Systems, Languages and Applications, OOPSLA~2007). --- 2007. --- Vol.~42, No.~10. --- P.~57--76.

\bibitem{mytkowicz2009}
Mytkowicz T., Diwan A., Hauswirth M., Sweeney P.~F. Producing wrong data without doing anything obviously wrong! // ACM SIGARCH Computer Architecture News (Proceedings of the 14th International Conference on Architectural Support for Programming Languages and Operating Systems, ASPLOS~XIV). --- 2009. --- Vol.~37, No.~1. --- P.~265--276.

\bibitem{benchstat-doc}
Package benchstat [Электронный ресурс] // Go Packages. --- URL: https://pkg.go.dev/golang.org/x/perf/cmd/benchstat (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{go-pprof-doc}
Cox R. Profiling Go Programs [Электронный ресурс] // The Go Blog. --- 2011. --- URL: https://go.dev/blog/pprof (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{go-pprof-tool}
Package pprof [Электронный ресурс] // Go Packages. --- URL: https://pkg.go.dev/runtime/pprof (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{pprof-github}
google/pprof: Profiling tool for Go, C++, Java, etc. [Электронный ресурс] // GitHub. --- URL: https://github.com/google/pprof (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{beyer-sre}
Beyer B., Jones C., Petoff J., Murphy N.~R. Site Reliability Engineering: How Google Runs Production Systems. --- Sebastopol, CA: O'Reilly Media, 2016. --- 552~p. --- ISBN 978-1-4919-2912-4.

\bibitem{clrs}
Cormen T.~H., Leiserson C.~E., Rivest R.~L., Stein C. Introduction to Algorithms. --- 3rd~ed. --- Cambridge, MA: MIT Press, 2009. --- 1312~p. --- ISBN 978-0-262-03384-8.

\bibitem{gost12207}
ГОСТ Р ИСО/МЭК 12207-2010. Информационная технология. Системная и программная инженерия. Процессы жизненного цикла программных средств. --- М.: Стандартинформ, 2011. --- 106~с.

\bibitem{gost34601}
ГОСТ 34.601-90. Информационная технология. Комплекс стандартов на автоматизированные системы. Автоматизированные системы. Стадии создания. --- М.: Изд-во стандартов, 1992. --- 6~с.

\bibitem{fowler-ci}
Fowler M. Continuous Integration [Электронный ресурс]. --- URL: https://martinfowler.com/articles/continuousIntegration.html (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{humble-farley2010}
Humble J., Farley D. Continuous Delivery: Reliable Software Releases through Build, Test, and Deployment Automation. --- Upper Saddle River, NJ: Addison-Wesley, 2010. --- 512~p. --- ISBN 978-0-321-60191-9.

\bibitem{go-release-notes}
Go 1.22 Release Notes [Электронный ресурс]. --- URL: https://go.dev/doc/go1.22 (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{gh-actions-doc}
GitHub Actions Documentation [Электронный ресурс] // GitHub Docs. --- URL: https://docs.github.com/en/actions (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{gh-upload-artifact}
actions/upload-artifact [Электронный ресурс] // GitHub. --- URL: https://github.com/actions/upload-artifact (дата обращения: 18.07.2026).

\bibitem{gost7005}
ГОСТ Р 7.0.5-2008. Система стандартов по информации, библиотечному и издательскому делу. Библиографическая ссылка. Общие требования и правила составления. --- М.: Стандартинформ, 2008. --- 23~с.

\end{thebibliography}
